有冇人睇左《與正念同行》？

今日入場睇左，個人睇法係如果你對佛教/佛法冇乜認識既話，依套未必適合你睇

因為依套基本上冇乜講佛理／佛教背景，主要focus係梅村入面個正念修煉中心既僧人既生活

同埋成個節奏超慢同風格好詩意，本身對佛教/正念/靜觀冇認識真係可能會訓著 上網搵左d資料講，會有d放映場係有心理輔導師教大家一路正念一路感受套戲

所以依套其實算係教你感受呼吸從而用正念去感受既一套戲

散場聽到有d人話睇唔明，其實都同我自己預期既有d出入，但其實套戲入面真係冇太多資訊，基本上我覺得依套紀錄片唔係用「眼」睇，係用個「心」睇

至於片既內容，開頭有d剃度shot，佢剪左d片段係條友剃度果時喊到七彩，好似會誤導左人地覺得出家係好慘既事 ，其實有緣同有決心出家應該係好有福報既事

同埋都係第一次了解到法國既佛教係咩形態，會去監獄將佛法應用係交流都好有趣（果ｄ係坐緊監既人？）

一行禪師同細佬女講佛理果part都好有意思，用好簡單既比喻同小朋友講無常

暫時剩係諗到咁多，希望有巴絲打睇過啦，都見到唔少後生男女睇)

個旁白會唔會好催眠

基本上唔係旁白黎，只係每隔一段時間出黎讀幾句一行禪師寫既文

不過把聲好型好磁性

順帶一提依個明星肯接依單job係因為佢拍奇異博士果時認識左佛教同禪修，同埋自己都讀過一行禪師既作品，所以肯接依單job

做乜有負評 係咪片入面個肥佬黎？